孫興慜今日完成海軍陸戰隊訓練，157人中排名第一，以滿分結業

據韓國聯合通訊社消息，孫興慜在今天上午結束了海軍陸戰隊的軍事訓練，在157名參訓人員中，結業排名第一，並獲得了獎項。

孫興慜在3月20日進入濟州西歸浦市的海軍陸戰隊訓練營，進行為期三週的軍事訓練，其中包括心理素質和戰鬥訓練，涵蓋了個人槍支射擊、刺刀、槍支拆卸、個人戰鬥、行軍拉練等多項訓練項目。

在最終的結業測試中，孫興慜在射擊訓練中10次10環，心理能力評估也是獲得滿分，此外在其他項目中都表現得很出色。在每次戰鬥中，他還履行了班長的職責。

一名訓練營的軍官也表示：「孫興慜是一位有禮貌、舉止端莊的學員，雖然他不是海軍陸戰隊隊員，不過我希望他能成為一個越來越強大的球員，永遠銘記在訓練中的不屈不撓的戰鬥精神。」

來源：虎撲體育

-Leo

係熱刺食過夜粥係唔同D

請槍姐
唔記得交換返頂綠帽

造神？

涵蓋了個人槍支射擊、刺刀、槍支拆卸、個人戰鬥、行軍拉練等多項訓練項目。

熱刺日常訓練

Cls

個人戰鬥格鬥技

唔講仲以為佢用對腳開槍

其實應該掉轉派軍人去熱刺做訓練

隊波啱佢踢打

孫興慜出返黎係咪仲打緊同一屆

上年亞運唔係免除兵役?
點解仲要軍訓

x2

軍訓完佢fifa個ranking可唔可以上90

佢話平時熱刺個啲格鬥技仲辛苦

除非係身體有事/學歷低 呢d一開始就唔合資格既
如果唔係所謂既免除係指服4weeks就得
寄誠庸都係咁

啱
槍械訓練重爽 可以揸槍

成隊熱刺唯一一個有獎牌

keep得咁撚fit 開返季實屌打班鬼佬

職業運動員梗係屈機

仆街 以後邊個對熱刺睇路

Lloris咪有世界盃

？

係喎，明明話拎冠軍全部球員免役。

番去做熱狗又可以打人

心理能力評估也是獲得滿分
成日扮喊

點都要當
只係佢贏咗亞運 可以將兵役減至三星期
淨係完成基本訓練就走得

軍事盃冠軍

證明係做戲

我熱

有練開插水

個人戰鬥

正常人做一年定兩年，佢已經豁免左但都要操幾星期

屌你識唔識架 歐聯亞軍都有 獎牌

操定無球場 / 戰場上打支那仔

有無插水？

可以免 但係泡菜嘅思想係
唔當過兵就對國家唔住
所以佢哋唔服長役都會去服短役

但我記得係國家隊入面，孫興民心理質素麻麻地

對國民嚟講，基本受訓都要
必要時都要拎起支槍

世界盃對德國好熱血喎

建議熱刺引入槍械刺刀等增加效率既新裝備

高美斯腳都斷撚埋

嘢嘢收山腳

個個球員休息做廢青
而佢就去軍訓

車

邊個一埋身自動格鬥技辣低對手

好想睇佢對皇馬拉莫斯

我睇高有MMA底既孫一線

陳7都去熱刺train 過

又唔洗留喺英國咁驚
又有得完左個兵役
又冇miss任何賽程
又有得喺鄕下放長假

仲可以將喺熱刺學嘅野應用喺當兵度

可以有幾幸運

佢真係好撚好彩，亞運對烏豬有隊友 Carry 拎冠軍
仲面拍片講到好似打佢一個咁

其實職業運動員去軍訓
會唔會超哂班？

英超體能訓練應該勁過佢軍訓幾倍

【三獅特訓】英格蘭國腳當兵 辛苦到呢……

想睇潮文
題材一流

打死人咩

做戲啫

你仲好打
成日陰陰濕濕

又出茅招

亞運打烏豬加時有12碼唔夠膽射 望都唔敢望
之後國家隊友誼賽12碼爭住射 仲要唔入

黃義助 黃喜燦
依兩個完勝son

熱刺操練都係練依d

其實我想問佢唔係豁免左兵役喇咩？點解都要接受訓練？

佢洗撚請槍咩
對修記果場

阿狗都覺得佢勁

shooting 100

亞運個次真心靠隊友
黃義助

on9傑志盃唔係盃？
中聯辦入侵波台故意矮化香港

係咪136 同139成績掉轉左

Son名氣支持